英國The Guardian 都幾唔專業

明明香港由6月9號爆發示威到今日都已經接近成個月

The Guardian竟然仲搞錯立法會大樓同政府HQ

專業少少啦話曬都係英國大報紙

咁大間環球傳媒機構竟然連少少fact-check都唔做

咁樣你同荷里活班契弟拍電影用親香港background就搞到成個深圳有乜分別?